40蚊入5號仔 未驚過

講真 咁大間公司點會執
坐到60歲幾層樓揸手啦 比啲信念啦
穿廿蚊 穿廿五？諗下好啦
正股SH 驚閪

點解要放棄冶療

麵 最近還好嗎？ 尚愛收息匯豐嗎？

匯豐冇息派左好耐啦

收到 派到2046

麵麵點睇止蝕撚同我SH 派大戰

2040爆升 winwin